邵家臻罪名成立入獄8月: 中共林鄭政府除掉所有公雞，不能夠阻止晨曦到來!! (佔中九子邵家臻讀出)

邵家臻罪名成立入獄8月: 中共林鄭政府除掉所有公雞，不能夠阻止晨曦到來!! (佔中九子邵家臻讀出)